校園台策劃學科爆煲討論區

現有成績係推爆左物理治療同土木工程
我地跟著應該推爆邊科好?
大家俾D意見

哲學

直接冚poly檔

OK

教大東大全部科

教大有唔係bed嘅科

咩系bed- -

Cs

知了,即係比呢堆科拉低完都仲係咁掂,更加要推!!

當年鏗哥推爆EE計唔計

推nuclear engineering

點止ee 仲有civil mech

Mech

幼兒教育

Account 推班學生做audit狗

利申讀account

文憑試放榜在即 心理學及護理學最受考生歡迎

JUPAS改選截止 浸大動畫競爭最激烈 幼教繼續熱門

同學仍以興趣先行

浸大動畫及電影電視專修課程成為全港最激烈的首位及第四位，與兩課程學額較少，且貼合學生興趣有關,「課程涉及設計及編劇等，比較獨有，其餘課程以技術為主，如果同學曾參與中學校園電視製作，或將來有意成為YouTuber，都會想入讀。」

至於幼教繼續深受歡迎，他估計是因幼教收生分數不算太高，卻有助同學將來就業及擁有專業資格，故競爭激烈。

[整合] 中大湯宿傳銷狗